這幅圖，列出了泛民在抗爭前傳的所作所為。

陳雲：兄弟爬山，就不要在後面扯口罩、脫褲子。我們仍未成功，泛民昨日就宣布贏了，因為我們擺脫了他們，繼續前進，攀登更高的山，他們只能說已經到了終點，說可以除口罩相認了。
這些在最後一步才用直升機加入登山的泛民，被我們擺脫了。他們一直想脫了我們的口罩，甚至褲子，不過這不會阻止我們向雙普選邁進，甚至向普選之後的高山邁進。
這幅圖，列出了泛民在抗爭前傳的所作所為。

69 #劉小麗、#姚松炎 於facebook上割勇武蓆
616 #林卓廷 指我地贏緊 5:0 有義士唔同意就同糾察逼義士除口罩
616 #葉一知 指香港人算贏啲啲，有使用暴力才暴動
617 #朱凱廸 叫人小組討論
617 #民陣 民陣義務律師團隊發聲明同伍展邦義務律師行割蓆，人格謀殺伍律師
621 #張超雄 護送狗車入狗竇
621 #黃之鋒、#區諾軒 於警察總部門口搞大台投票決定聚散
626 #林朗彥 G20日本登報不提五大訴求 設計混亂又唔道歉
71 #梁耀忠、#林卓廷、#毛孟靜、#鄺俊宇、#區諾軒、#張超雄、#毛孟靜 阻止市民進入立法會
71 #朱凱迪 向外媒講抗爭者「唔係爭取真普選」
71 #黃碧雲 於facebook上割勇武蓆
74 #黃碧雲 提倡書面傳閱財委會議案
76 #何式凝 指責「光復屯門」趕絕大媽舞為性暴力
76 #楊岳橋 港台受訪應先「暫緩搜捕」行動，其後受批評才指「停止」非「暫緩」
711 #張超雄 絕食時無要求四大訴求增加「實行真雙普選」
714 #朱凱廸 捨身保護警察
717 #林卓廷 拍攝抗爭者照片以迫使抗爭者帶走裝備
718 #張超雄、#楊岳橋、#尹兆堅 企圖復活逃犯條例修訂
718 #張超雄 企圖組織老人糾察隊企喺抗爭前線推老人家去死 利用老人阻勇武義士爬山
719 #楊岳橋 指義士流亡影響香港聲譽
719 #黎智英 頭版披露抗爭者往台灣尋庇護訊息兼開live訪問流亡義士
725 #民陣 稱市民參與光復元朗或會被捕
730 #潘小濤 呼籲成立大台統籌物資
731 #立場新聞 跟隨CCTVB做法公佈上環被捕人士名單
81 #朱凱廸 稱受恐嚇卻不見下文
83 #張超雄 上881話成立獨立調查委員會就好多示威者收貨
84 #許智峯 呼籲聲援西環嘅街坊翻屋企
85前 #民陣、#職工盟 稱市民罷工或不受保障
85 #何式凝 於天水圍呼籲示威者停留導致七十多人被捕
85 #毛孟靜 不同意塗污中國旗(而非表示理解及有保留) 兼放任羣眾搶奪美國旗，涉違反香港法例第210章 《盜竊罪條例》第10條《搶劫罪》
85 #劉細良 叫停「光復香港，時代革命」
86 #李安然 稱黑社會打人切勿私了，反而要搵黑警幫手以突顯黑警不公
86 #梁耀忠 守護深水埗警署玻璃然後叫市民等警察消息
89 #譚文豪 稱和你飛市民或會干犯機場附例 反而建制派議員姚思榮指集會問題不大
811 #趙家賢 稱太古地鐵C出口冇警察卻突然有防暴出現
815 #何韻詩 批評特朗普幫助香港別有用心
815 #楊岳橋 於美國稱獨立調查委員會能夠解決香港問題(而不視雙普選為重點討論對象)
816 #楊岳橋 受BBC訪問時稱港澳辨干涉香港內政為「fair statement」

!已修訂用字務求更加中立，請市民自行分辨曲直是非!
!!此列表包括可疑事件，未必能將所有責任歸咎於當事人!
歡迎轉載

等睇人鬧分化五毛
Btw 雨革點玩殘我記得

泛民左膠打手記得入黎俾負評同埋屈我係二毛！記住！

挑 熱狗技倆

收皮啦

善用起底功能

有啲唔算拉住我地羅友既
到底佢地同我地真係同一條船丫 定係倒緊啲水入我地架船到呢
樓主到底係分化緊丫 定想點
我睇唔透

可能佢地做得唔完美 但依一刻我地無本錢分裂 大體上仍係同路人 一日無大台 佢地都唔會做到野

負皮上一頁

不分化，不割蓆，不篤灰

要屌就屌民賤聯，此post已完。

我真係唔撚明點解仲要睇陳雲同毓民嘅分化野 雨傘點解會失敗要一個頭怪晒落泛民到？ 雨傘運動前有少少政治常識都知毓民鬼到冇得再鬼 打散晒泛民後 連埋陳雲繼續搞分化

唔撚講之前 講而家 你拎住張圖數晒泛民嘅衰野出黎講到泛民對而家抗爭有好大嘅負面影響咁 話拖香港後腳 如果一腳踢泛民落山係對邊個最有利你自己諗啦

你一係就五毛分化狗 一係就冇撚腦

樓住一直係五毛, 請善用起底功能

雖然個post有D野係為鬧而鬧
但係無論泛民定本土，有問題唔對路就要鬧，正如813示威者做得唔好我地自己都鬧。唔鬧只會錯落去。

已估到係邊個開post

日日開垃圾post

不分化，不割蓆

大家都錯過，最緊要過程中不斷自省，改善自己同手法。泛民為我地做左咁多，我撐泛民。

不分化

佢應該係熱狗

講事實又屈人熱狗

用字中立但係選擇性報道算咩中立，你真係寫哂所有泛民做過嘅好事同壞事出黎都仲話會認真睇下